有無聽過女人話佢皮膚唔易敏感

係無呀
個個都話自己敏感肌
有無咁脆弱呀
女人錢真易賺

女人錢

以前賣護膚品好鍾意同啲客講佢皮膚好易敏感 跟住啲傻西瓜就信曬我講嘢

你d皮膚都算係易敏感戈type喎
不如試下我地呢隻新產品啦

小姐，你身上有一點好敏感，一篤就噴水，想唔想試下

戈你老母